連登都唔係個個罷 香港人？屌

點解塞路要勇武做

和理非都做得 夠多人一齊行街 條行人路自然會爆

點解

點解點解

和理非連好多好多最易做既都唔做

點解

罷工點會易呀
佢地捐下錢當有做野咪得囉
你話係唔係